搭開西鐵嘅同我入嚟

有冇發覺嗰個叫人戴上口罩嘅廣播，鄉音超重，英文又差。

Must 同mask 一樣讀音。